請問你點知的(狗隻#261505)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
頭先出街食lunch比班10後笑

借啲意推安心出含

覺唔覺有得保釋果15個好鬼？

亂鳩咁捉鬼

審到三個不適送院 要食黃店了

對手足冷嘲熱諷

以下罪證由power_off手足提供

有無人睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈？

稱「睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈，人地處處忍讓無打死過人」

緬甸射完人射埋醫護

又對當地示威者冷嘲熱諷。

中大學生會朔夜正式撤回參選宣言及政綱等文件

侮辱中大手足

老鳳實在太遲開鳩佢波
因為佢罪證真係多

會員編號：261505
會員名稱：你點知的
註冊日期：2019年6月14日

【⚠️】
事蹟：稱「睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈，人地處處忍讓無打死過人」，又對當地示威者冷嘲熱諷。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：又對當地示威者冷嘲熱諷。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：侮辱中大手足
詳細來源：

【🖼️】
事蹟：點擊連結圖示以瀏覽圖片備份。
詳細來源：

【起左右腳】
事蹟：借啲意推安心出含
詳細來源：

【起左右腳2】
事蹟：亂鳩咁捉鬼
詳細來源：

【起左右腳3】
事蹟：對手足冷嘲熱諷
詳細來源：

大波妹(#283240) 疑似偷acc

【沙田7.14斷指案】陳仲衡早前裁定4罪罪成 今判杜啟華監禁5年半

極大可能係
已放入list並且列作曱甴